2019年公務員加薪討論 (2)

行政會議今日（11日）討論公務員薪酬調整，原本低層及中層加薪5.08%、高層加薪4.58%，但由於公務員加薪需先扣減遞增薪額，近年遞增薪額屢創新高，就公務員團體多年來要求就遞增薪額「封頂」，行會決定以過去30年的公務員遞增薪額的平均數對比，以較低者為準，而高層及中低層分別為1.04%及1.03%，故今年高層及中低層公務員可額外多加薪0.17%及0.18%。

待特首會同行政會議考慮職方的回應，並就本年度公務員薪酬調整作出決定後，會盡快提交建議予立法會財務委員會考慮。

而家變左高層加4.75% 中低層加5.26%
不過聽日照罷工

今個月尾有冇?